當年還珠格格紅D而定加套延禧攻略紅D？

兩套都無乜點睇過

明玉正到

唔覺得同黃心穎好似樣咩

延禧攻略係十年前應該更加爆

你諗下, 以家咁多台, 又VIU TV又奇妙, 又有咁多其他野睇, 都全城追劇

你諗下放係十年前, 仲唔屌打柴狗

唔似囉好無

明玉果種係清純
黃心穎果種係姣

還珠格格紅遍東南亞

明玉靚好多

當年紅好多，果陣邊有咁多網上娛樂
夜晚幾乎成家坐定係度睇電視

還珠紅好多喎

還珠紅好撚多

我都覺還珠格格 紅D
不過延禧好似好睇D,節奏快D ... 雖然未睇晒

明玉第二正 容音最正

明玉

但柴九呢個角色冇人超越到
佢個句「反佢啦反佢啦」真係好正
反而咩人生有幾多個十年冇咩感覺

柴狗果陣係個個一夠鐘就坐定定睇

金枝慾孽未出聲